各唔各 有幸見証03年沙士 20年武漢肺炎 真係不往此生 仲好興奮？

當年仲讀緊小學5年班 乜撚都唔知
仲覺得帶口罩奇奇怪怪

17年後 而家自己要上戰場上前線 屌你老母 政府封關啦
仆街大陸人幾撚時死 你老母

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

如果可以見證埋支爆，就真係不枉此生

97年出世 黃金時代

被選中嘅細路

最諷刺嘅係當年防疫措施都比現在好

當年邊洗搶口罩，搶糧食 90後路過

其實董太係而家應該比人吹奏